好嬲 我真係好嬲

真係好撚嬲 但係自問唔聰明
真係唔知自己可以做到啲咩
我團火仲未熄 亦唔可以比佢熄
但係一個普通人到底可以做到啲咩
好嬲 完全冇睡意
好撚嬲。。。。

堅持到有人諗到為止，戰勝為止。
天生我材必有用，自己唔放棄自己，冇人會放棄你。至少有一對手仲可以幫手，有把口可以幫手屌警

無錯 我都係咁諗
咩都可以放棄 但我知道我絕對唔可以放棄對理想嘅追求
絕對唔可以比團火熄
但係作為一個普通群眾
我前所未有咁完全唔知到底做啲咩好
我只知道今次絕對唔可以輸
但係我思考真係跟唔上咁多野
同埋真係好嬲。。。
一諗到第時香港會變成點
真係點都訓唔著。。。

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

嬲的確會諗唔到嘢，唔係你蠢，我會印文宣派，同途人講解下咁

著黑装保護義士

你個裝字

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列